男朋友做人隻兵 點算好 唔要分手

男朋友Z(未一齊之前)曾經做過女仔A隻兵
後尾A同男仔B一齊
男朋友先追我

我發現男朋友同A好似仲有聯絡
我問男朋友 佢話冇 仲俾whatsapp我睇 真係冇record
但A會間中whatsapp我 會提及我男朋友 如下
“Z話xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx”

我可以點

分手啦

點解唔要分手？你好鍾意做水泡 做隻牛等人騎牛搵馬？

仲問？
搵一個愛你既人
唔好死守係一個你愛佢但佢唔愛人既人

咪即係del紀錄囉on9

妳做番其他男人既SP俾佢知